亞運 跳馬冠軍 香港代表 石偉雄

支持香港運動員

啲動作好利落，好大隻

推

接受訪問時講到「今次係有壓力，因為體操要留在體院，要先攞牌，先可以留在精英項目。」

咁體育政策真係屌出聲